何硬C同G有咩分別

同yoyo有乜分別

你CALL G都唔會叫D好似何硬C咁肉酸既女啦..

牙fred實咸餐死

在你走的那個晚上
我的心窗開始關上

熊貓專一至死

可否解釋下發生咩事😂

又有新歡